{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=779&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 라뉘호텔"
    },
    "text": "人数追加時には追加料金が発生します。 スペシャルルーム、VIPルーム、SUITEルームの場合、2万ウォンの追加料金が発生します。 客室はランダムで割り当てられ、カラオケの利用は午前から午後9時まで可能です。 使い捨て用品は有償で販売しており、入室前にあらかじめ駐車する場合は追加料金が発生する場合があります。 未成年者宿泊および3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておらず、これによるキャンセルや払い戻しはできません。 身分証明書をお持ちでない場合に発生する事故については責任を負いません。 また、入室前や退室後は私物のお預かりができませんのでご了承ください。 事前に駐車する場合は、追加料金が発生することがあります。 地下鉄で移動する場合は、2号線新村駅と京義中央線西江大駅をご利用いただけます。 客室の内部施設としてはカラオケがございますが、午後9時前までご利用いただけます。また、客室はすべて禁煙となっております。 ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "スペシャルルーム、VIPルーム、SUITEルームの３種類ございます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用は午前から午後9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は販売していますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品は有償で販売しております。"
        },
        {
            "question": "駐車する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "入室前にあらかじめ駐車する場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者宿泊および3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、事故に対する責任はありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合に発生する事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室前や退室後に私物の預かりはできますか？",
            "answer": "入室前や退室後は私物のお預かりができませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "事前に駐車する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "事前に駐車する場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄での移動はどの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合は、2号線新村駅と京義中央線西江大駅をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にカラオケはありますか？",
            "answer": "はい、客室の内部施設としてはカラオケがございます。ただし、午後9時前までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 452
    }
}